古天奴算唔算大贏家

以家利狗未必有冠軍 古天奴冠軍人工一早已經拎到 古天奴日日係德國笑狗軒達臣個7頭

古天奴有冇歐聯？

有計

咁姐係冇

有 又唔計？

咁都叫有cls

死分化狗

亞軍都計?

上年比埋個牌比佢

分你老母傻閪

佢前年走 上年關佢撚事？

咪係walk alone啦柒頭皮

幫你唔落了...........................

而家拜仁唔會買斷佢，巴塞又當佢係可有可冇嘅冗員，好心古天奴就拿拿臨去舔高普鞋底，乞求利記打救佢啦！

我地反利永遠獨行

古天奴3個聯賽冠軍都黎緊

咁有冇歐聯

有冇世冠？

我淨係知巴塞拜仁利物浦嘅英超冠軍數目相同

咁古天奴呢 講緊古天奴wo

反利真係好柒

古天奴2個聯賽冠軍囉

有冇30年最難贏嘅聯賽冠軍？

利迷仲7

南美人不嬲對歐洲嘅盃賽無咩所謂